[真心］ 唔明買解今時今日仲有人夠膽返大陸過年

明知疫情持續擴散，
仲要堅持返大陸過年過年探親⋯
大家經歷過SARS，知道個陣幾人心惶惶㗎
平時又講到自己點反共⋯最後咪又係自己送中春運完返嚟又送大禮

新年仲返大陸真係唔好叫自己香港人

自膠
標題喺點解

一年一次呀
冬至大過年
邊個邊個孤令令一個人好慘架

仆你個臭街一年先做/講一次孝道

快啲去
唔駛捉鬼都自動消失

平時又話手足手足
依家咪dum低曬啲手足囉
返嚟無事好地地 有事真係多撚謝

返大陸?
係去支那

冇腦藍絲囉
佢地覺得好小事死得10幾個